﻿Thủ tướng CHLB Nga thăm Vietsovpetro

Chủ tịch UBND TPHCM Lê Thanh Hải tiễn Thủ tướng CHLB Nga Mikhail Fradkov tại sân bay Tân Sơn Nhất (NLĐ)- Ngày 17-2, tiếp tục chuyến viếng thăm 2 ngày tại VN, đoàn Thủ tướng CHLB Nga đã đến TPHCM.
Buổi sáng, đoàn đã đi thăm Liên doanh Dầu khí Việt - Xô tại Vũng Tàu. Trước khi đoàn rời TPHCM để về nước, Chủ tịch UBND Lê Thanh Hải đã tiếp thân mật đoàn. Tại buổi gặp mặt, Chủ tịch Lê Thanh Hải giới thiệu đôi nét về những thành tựu TPHCM đạt được trong thời gian vừa qua và cảm ơn CHLB Nga đã hỗ trợ cho VN trong dự án xây dựng metro tại TPHCM. Thủ tướng Nga Mikhail Fradkov chúc mừng thành công của TPHCM và mong muốn quan hệ hợp tác kinh tế của hai nước trong tương lai phát triển đúng với tiềm năng.

H.Nguyên
